最新！運輸署計劃下月4日終止旺角西洋菜南街行人專用區

晒氣
開始走去銅鑼灣開壇啦

終止行人專用區其實成效唔大 班垃圾最多咪轉場 佢地最終目的都係揾錢 最好揾差佬長駐一見班垃圾擺檔就拉同罰錢 久而久之就冇垃圾再擺檔

唔好俾錢佢地

政府寧願斬腳趾都唔殺沙蟲
行人專用區唔比行人用都好過成個取消啦

死返去廟街啦

直接禁止d人係到表演咪得
你停旺角行人專用區
班人都係去其他行人專用區